{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051144",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 브라운도트 경주터미널DI점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 宿泊料金は2名基準であり、追加人数が発生した場合、1名当たり追加料金がかかります。 払い戻し及びキャンセルポリシーは事情によって異なる場合があり、退室時間超過により追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後に予約を進行しなければならず、男女同室での宿泊予約による入室拒否に対するキャンセル及び払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することがあり、お持ちでない場合は入室拒否及び払い戻しはできません。 客室情報は提携店の事情により変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間時間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能であり、客室内の物品破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 予約するお客様には様々な特典が提供されますが、例えばブラウンドット慶州ターミナル店ではホカンスやビジネスに合わせたサービスを提供し、メゾネットタイプのルームや屋外浴場のような特別な客室が提供されます。 また、猛暑の夏のシーズンにはエアコンが設置され、涼しい宿泊ができ、特定のタイプの客室にはスタイラーを提供します。 ゲームを楽しむ方のために、高仕様のゲーム2PC客室も備えており、寝具類は5つ星級の特級ホテルレベルで提供されます。 1階ロビーでは簡単な朝食も提供しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準であり、追加人数は料金がかかりますか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準であり、追加人数が発生した場合、1名当たり追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはありますか？",
            "answer": "払い戻し及びキャンセルポリシーは事情によって異なります。"
        },
        {
            "question": "退室時間超過による追加料金は発生しますか？",
            "answer": "退室時間超過により追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後に予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約による入室拒否に対するキャンセル及び払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約による入室拒否に対するキャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間時間に騒音が発生した場合、退室措置が可能ですか？",
            "answer": "夜間時間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内の物品破損や盗難時には何が起こりますか？",
            "answer": "客室内の物品破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "どんな特典が提供されますか？",
            "answer": "予約するお客様には様々な特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "提携店の特別な客室はありますか？",
            "answer": "提携店では特別な客室が提供されます。"
        },
        {
            "question": "夏のシーズンにはエアコンはありますか？",
            "answer": "夏のシーズンにはエアコンが設置されます。"
        },
        {
            "question": "特定の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "特定のタイプの客室にはスタイラーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ゲーム2PC客室はありますか？",
            "answer": "高仕様のゲーム2PC客室も備えております。"
        },
        {
            "question": "寝具類はどのようなものが提供されますか？",
            "answer": "寝具類は5つ星級の特級ホテルレベルで提供されます。"
        },
        {
            "question": "1階ロビーでは何が提供されますか？",
            "answer": "1階ロビーでは簡単な朝食が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 618
    }
}